平時好宅，但一俾人隔離就好想出街

人性愛自由